有冇人發覺點解多數基佬都係靚仔

而毒撚多數係異性戀

食厭女

因為gay佬係絕對既以貌取人

咁你靚唔靚仔